[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (778)

唔開？

唔開讓比禾啦

咁樣撞一撞.. 分分鐘斷十字

on9
1001完唔撚開
搶嚟做乜撚

又1000

斷左20min c

agger

小注客第4球玩下

羅沙個場靜

德國咁嘅踢法今年冠軍凍過水 呢個教練唔多得一付好牌都打得咁辛苦

德國整多粒啦

1.68主ng 又好意頭 唔係唔買

德國.. 簡單波唔撚傳.. 係要傳俾個難拎既..

算 都係唔買等聽日

德國好似開始heahea地

終於10c

尻咁黎.. 簡單波唔做.. 做埋D高章波又唔夠技術

B了？

-1

1 more C
2 more goal

-1c

係後場猜一陣過半場就鳩傳俾對面

意粉追和

高機動性但走去玩控球完全浪係浪費，明明一個簡單12就可以德國就要1234

11c

達陣.jpg

輸撚晒了

Congrats

12c

打反擊打到咁

跟左羅斯郡+1 希望頂埋完場

反擊打撚到咁.. 唔一早傳... 到傳果陣又唔夠力傳返人地後面..

岩岩好幾球都係咁... 簡單傳落底就有機會.. 但下下都要推多陣跟住輕輕一腳傳又係唔夠力

女人角細x喜伯年細波 2x1
jumped

奧燒OUT

想睇德國輸波

買咗主勝

打多個德國都俾人入咁可以返去唔使繼續踢了

睇到想屌...個教練部署好有問題完全都做到針對唔同隊伍更改踢法，俄羅斯上場贏意粉就係靠機動性加簡單化...

德國入多粒我就贏返晒

踢得好暴力

整個12M比意粉

基本上一個直線推埋去就有攻勢... 係要短傳撞黎撞去

呢個球證次次都唔俾得益.. 拎到波又吹返轉頭

輸撚死

聽日櫻花有平半上盤買

0:0 ft

個球證都幾on9

櫻花下盤黎

係, 打錯 仲要高水係咪有伏

3.5s cashed

唔會啊 川崎受讓照炒西鑽

Same

有兩球差d

西鑽on99，要贏就和，要和就贏

睇場波硬係覺得會因on9野波

起身 見女足10.5b cashed
但估唔到喜伯年唔止細仲要0-0

Lm

lm

要睇今朝0700點了

2隊首度交鋒...

奧蘭多城近況唔多掂由平半轉平手仲要高水...

買大細了

我等走地 呢個時間買無著數

而家你想買都買唔到

外面有部份轉埋客讓平半

All in 角細

要跟飛買了
曼聯盤咁

睇球探講阿特蘭大串到去奧蘭多城賣廣告「奧蘭多城 我們要征服你」所以決定買大波 比人踩到上面都唔還拖仲係男人

狗會仲開緊平手 出面轉哂做平半了

買大波了

咁轉飛法 好似主隊買得過

我買少少半大1/1.5b

主？

聽講平手要買高水

客win

半大

回到2.5有2倍先入貨 希望捱到

BBQ

好耐無開既智甲

其實咩叫bbq

半大已死

渣ga 卡卡隊

要等1.5/2b or 2/2.5b夠水了

卡於隊要羊了

奧蘭多城 第一隊入球

Haha 俄羅斯半大全大 半大串安治win 中到應一應 100-｝1300 要派了 頭10抽中

留了

gun

我

4c

阿特攻勢好似勁啲

想買 1:2波膽

我了

抽中我 可以抽一個派杯

留名

波Po原來咁多人

得閒留兩句言 當自己唔係cd rom

係咪話緊我 我有開過波po㗎

朝早好多cd-rom

10.5s

入波未呀

Po都未開過 咪亂話人啦

認真有隻用過一次既杯 有冇人會肯要

卡卡而家慢到 老了

來貨兩舊水

im

亞特蘭大聯遊完花園未

奧蘭多成隊得卡卡一個勁 D隊友浪費勁多機會

lm ok?

又係西波

無入球

垃圾波 訓得

平時亞特蘭大聯都落底,今日又唔知搞乜春

單刀對龍門都要猶豫

客隊真係廢到 射門冇力 d人跑得又慢

5c

似係劇本式假波

主隊有攻勢 但會on9射失
客隊成隊都on9

入左1.5細 繼續訓 希望唔會爆嗌

阿特廢撚到

6c

果球單對單龍門處理得好on9

咁樣送比你都唔入 美職

仆街 入9.5s就爆

今日奧蘭多反常係咁刷

停c啦你老母

跌番去10.5b就買了 1.5b應該開唔到

停左咁耐又連角 屌你老母咩美職

Orlando will win this game

你到底買主定客

平手盤

召喚冰封角球夾

細波大角

俠

墨職半大

我都諗緊屌唔屌好 怕半6全6-9

美假

我聞到0-0既氣

賽前9.5b,而家根本搵唔到位補
奧蘭多未必前,我怕佢啲連C

呢d波要送到入口先入到
比如係踢入自己龍

想要蒙特雷有無同路

買入球大細算 想博啲就無入球

買咗1:2膽

買果下封左

墨假點會咁正氣

佢地近2場都係1:2 2:1
今場狗會揀到我估2-2 1-3

呢場正氣就要主啦 無留意墨超嫁你？

兩隊過往紀錄又好少00到尾

想冰咩位？

9.5s

依2隊冇對陣記錄

今場至少10up 客係我刷角名單上 有d難道

純粹睇雙方近十場其他主客場成績

我等10.5b再入手

有難道先召喚你

我命令奧難多城冰封9角

傾緊劇本 禁耐都未開波

我命令奧蘭多城冰封9角

主會劇本絕殺1：0完

8.5等爆

停埋c

7c

一開即刷

一開波就刷 等爆

G持

買咗主 fg

9c派你

買唔到10.5b了 放棄

即場大波

召喚角球冰封俠

奧蘭多個龍好識咩時候撲出黎

一直都在

0.5/1大

等0.5/1b夠水 in晒落去

奧蘭多真係好浪費卡卡

不如卡卡獨食衝去射門啦

一個打全場算 la

阿特廢到

成日見佢衝到去底線冇隊友接應

有劇本啦應該

8c

係唔識走位...走去死位卡卡根本傳唔出去

馬會係咁封

掛住屌唔記得買10.5b

半6全8唔該

話禁快就8c

上半傳左2次去禁區度比仆街隊友射失2次

仲有30分鐘 8.5頂住呀

奧爛快啲入

頂住

大佬
你堂堂天氣買咗 8.5 s 點頂

亞特蘭大聯肯入波未

希望你地頂得住

睇住阿特成日玩tricky高章波忍唔到笑

照頂 頂撚住呀

天氣狗 收皮 全場9c完

又LA咁 西波

冇入球
10.5s

0.5/1 1.85

到左垃圾時間

0.5/1 b

墨職一次危攻 一個角球

都係唔買
次次買都唔中
幫你叫1球

Why not

一起吧

先知

亞特蘭大聯
入波啦屌

幫你叫埋 入一球啦屌

9.5s練下心

呢場我都唔敢買了

反正美職好耐無開過0:0

睇怕係呢場

快入啦

阿特蘭

高sir

不了

客隊入

又燈。。。主入

場波西到

0:1

Real?

西波精選

買左奧多ng

狗會即場西波精選有冇人整番個合集

落大飛和波

好彩即場補了10.5s

弱智輝補假分

最好8完
驚佢一刷就連

0-1

真0:1

07:10 85 奧蘭多城 0-1 亞特蘭大聯
雷獸射球

所有即場就係

終於...

屌世界波

怪錯手足

好波

Ng買左85分鐘先收到

又黎成場鳩攻唔入一腳世界波搞掂

kaka好慘,班垃圾隊友

好波呀

Keep住送2手杯 留名5個抽

弱智輝Goal

lm 普b派我一個吻

？

LM

奧蘭多好似好多絕殺

弱智又goal

飛機杯?

不了

用過一次

弱智輝出親我都贏

邊個會要

46分鍾7角
90分鍾8角

Me

有得收算好

我對主好失望

咁你仲唔派me

天主教還是基督教

呢D西波真係睇到好煎熬

早晨

Agger

藍十字半大訓

每次抽你也不在

0.5/1b cashed 收息爽了

奧蘭多城究竟憑乜撚嘢個榜排到咁前

Tg:sadsad6863 留電話同順豐站 運費你比
點用詳細問題唔好問我 訓醒寄

你應該每次都預埋我抽 好安答

角球冰封俠留tg

Kaka好大威脅

今場做過咩

傳比隊友 然後隊友射失

好撚勁喎 隊友廢炸真係

有撚用咩 一個扭哂再分埋 班戇鳩隊友一樣打撚哂飛機

留tg

呢個真 個黑人前鋒廢到喊

堅係隊友廢

屌你老母 控個波控到成光年咁撚遠

我贏個啲派曬比佢 志在收翻個本

好彩無屌角大

蒙特雷

買左8.5S
驚得濟補左個11.5B , 倒輸

抽一排500
咁都頂到

lmlm

抽到我既話我分4份比巴打

再羊再派

我！

眼望都4個 cd rom 正

想知

有d改左名

sor

大方

面皮如何量度

蒙特雷入波

原來角半6全8而家先發現

嘩 真係冰到

墨超好假 唔敢玩

係咪有巴打要派我

迪祖亞拿有無同路

gchi

有神快拜

墨超讓和好唔好

反杯哥

hi

抽我啦

如果智盃閉門又絕殺點算

岩岩有位CHING揾你叫你留tg

場場細波

痴撚左線岩岩打緊字

幫你推 冰封俠

雲達拿斯 2-0 科布雷索

5點起身再戰日職

1000 半大全大

留tg 叫左你3次

場智甲可唔可以入多粒

我tg啊巴打

500係咪己經失蹤

普蛇,下午有無角球水
好準

Im

做緊港奴

好彩補番10.5s,仲有賺85蚊袋落袋。

Gun

今日打算allin場韓/日
有冇心水

咁有信心？

x2

不急

買來上班看看球 無咁悶

入波呀智利佬

等加時啦兩隊

Hi allows

唔洗留啦消失了

會返黎架

3-0

智盃

弱智盃

羊咁多
話派錢
消失埋
BLOCK得

蒙特雷獸射球

西花定西鑽
定西鬥西和

笑死我

正花近排正氣好多

路過 呢三日推得好順

正花個西女人上左大6

點解我唔知

煙西花we柒屎？

尋日仲執左1k

享受緊溫柔鄉

比澤成寶貝拎哂

oh 咁你當我9up la

今次到我唔知

貼晒飛派錢又走數
係咩心態

要威

10點開平半真係呀婆都識買

佢地唔知走數會輸凸再破產依個定律

我貼左係谷 全部事前

尋日由角米開始玩 800起 5000出

3日前 900起 8500出

兩次都清左0再起步

走數/爭住錢賭

係會輸突嘔特

要跟粥

水ok?

跟唔到啦 谷得20個人多啲

小妹玩jack長嫁 識我嘅人都G

求水了

今日ALLIN西花串拜仁了

壯壯子 我巧耐矛上泥

求500上8000攻略

好耐矛見

蒙特雷火焰射球

要屌球了

羊硬了

俾個12m特雷啦

900上8000
一條過關 再同佢磨左7到8場單頭

同反cup同路未輸過

有尿嗎 想gun

紫貝有咩睇啱

莫雷拉頂住

迪祖亞拿睇落又開和

勁 7-8場就磨到上去，我磨足八十場仲苦苦掙扎

絕殺未

絕殺啦。雷雷

Molamola

冇jack場 本身尋晚
玩到800玩到3000幾就訓左

今朝比人叫左起身玩美即。。
起身見到 就買零頭

好似係咁
btw 過關死左

?

都唔係講你

我買法同你一樣但場場都係差小小...角球總係差1角 波又係差一粒

咁岩扑左場過關姐
一下扯起左 唔洗比啲掙扎

禾G呀 我咁啱走上黎散步之嘛

對今日啲波有無咩心水

邊個叫我起身買美職嫁 吓

即場先算 我冇咩特別避嘅波
會收錢就係好波

我買過好多場5串26 硬係斷最有信心嘅一關
無運氣買1.1倍收息波都可以輸

迪祖亞拿可以試下

太範本 中就中蚊注 輸就輸到bet260 收120 150咁
總之唔抵玩

盤 先3串4 4串5啦
入門200 都係 50 40
好過5串26 10蚊注

好 入小小 玩下sin

第1 對11 開個咁嘅盤。。。。。入唔切錢 放棄了

斷d 1.7倍以下

未派點買

學澤成寶貝咁話 打死你

心中有鬼盤。佢就係鬼
心中有派派盤
佢就係派錢盤

我諗真係要改改買法

試下專攻盤先

確實係咁...最難嘅3倍都中到 差一場就收4千..

平手盤來睇

今日好似燈燈地
希望琴日買定既日職生生性性

拿。。咁講 邊個賭仔買波唔是預贏先買
當然 利益最大化當然是串1

但我又迷信 成日型住斷一關
等自己冇藉口賴 咪4x5 5x6 6x7咁囉

宜家都少自己度波睇下近期邊個旺就跟邊個嘅水

1735 中資米蘭

米難同西鑽都好吸引

利申 好憎啲叫大板嘅球隊

同紫蛇同路都豬 服了

以魚 授魚 冇自己範數好易死

半大全大

我就係預自己會斷1-2關所以先買5串26 因爲只要平均倍率有2倍過到3關都返本

範範唔掂

我燈足3星期

開波未

中央陸軍落飛咁狠真係開左下盤，馬會個盤手點解可以準到咁，獲獲都係咁

想知佢係咪神

米蘭同西鑽盤？

我專斷1.4 依下，無運就點都唔中架啦；多數你就去睇盤最有信心開對家，比馬會捉哂心理依d情況周時發生

捉一範
真係唔得 就睇即場 睇下波先
即場得三樣野你睇 next goal 角 大細
你係呢度3簡1或者會舒服啲

我就簡左角

開走地嘅賠率好識捉心理

睇埋先 1700 唔洗急 訓多個覺都仲得

紫貝咩咩好勁

以為開球10分鐘都無波入

1:0

半細 半主

有無tg gp

今朝果場奧蘭多..大細、角買齊....最後靠05/1補返小小血

輸半姐

遲左開

10點買左咩

有丫 tg
禾刀系入人谷

3分鐘2c

迪祖亞拿圍屌到 紫又要羊了

原來尼馬叫古仔去巴 唔係拍住上 係頂佢個位

奧蘭多我淨係扑左角細 冇了
如果要簡 4 5前列對撞 奧蘭多成日00 11 亞特又要係升班馬 我會要細 當然 依家事後就叻

日假出尿ok?

過鳩古仔一棟 古天樂踢波幾有味道 唔想佢離開紅軍

4C

兩場爆角唔開角球 狗會選擇性開盤 賤過狗

唔入波冇用

我諗 專會叫我起身出水

依家做緊全職 廢青

殘撚左係屋企 一個月唔出得街
老細話養我

遲早走 除非有盃

狗會好勁

藍十字好廢

5C

養埋我

快d死啦

入未

以為角大硬? 女歐 就開角細果場比你地賭

角大果場比個 11 .75大低水你賭

墨球一向沒有角

跟紫貝咩咩點會輸呢

專人 唔好扮熟（踢）

有開過

幾耐之前

上季

未必 高daddy sell家庭式 長遠型
我覺得佢功力唔錯 打造到 痢真係儲緊力

角多過起腳

迪祖爺爺之雷獸射球

主隊禁住屌，呀婆都收錢 遲早入波

客封盤 客cashed

客12碼

客12m

客 12m cashed

假波

會miss

客goal

入吧

Miss

神

miss

唔入

你想點

7C

紫貝點會輸

都係0-1

反手

唔入12m 照goal你

半場反cup

支持反cup兩球 開埋半大全大 super

1:1

12m唔入要刷c入

快手半大 想睇曹操正手定反手

主隊禁住屌 果條友呢

似反

勿bin

人地睇數據講姐

笑4

下盤 gel到硬

笑到收唔到聲

藍十字帝皇螺旋射球

1:1？？

假波唔計

主十字？

10:1

遲早反cup京乜

係咪12m

人妻單跳百家樂

邊有咁多12m

我睇365封左兩分鐘

真係12碼

主唔入,俾人入呀

唔係人妻來 天真

邊個黎

我諗主會半場追和開大

結餘0.10

半場2:1頭十抽一

冇人想留

唔通反cup無望

gel走個12m

有

人妻講野邊有咁precise

客主

半客4.05

邊個有入

主場暴動未

係人妻黎

我囉

早抖 咁多位叔叔

半大炒2隊個名100次

冇誠意

好

半客cashed

deal

下算keep住gel

主下半反cup

中左唔抄輸一世

啱呀

ON9? 岩岩開季睇排名有用?

鐘仔❌✅❌

Pattern chung

半細cashed

但我買半大

上季打到曉飛 做班霸
兩隊抖左兩個月冇比賽 都未上過力 今次只係讓平半
主客和唔郁
讓球就由 0.5 回到0.25

咁請問唔睇呢啲睇d咩 請賜教

咁你唔好講第1對第11啦 關D咩事 係咁叻 開波就share出黎呀麻
完半場係到扮先知 仲quote番自己講句野咩心態

睇完場既賽果

其實佢仲要冇講買上定下開咩都贏

我咩都唔知 淨係想主反cup

主快反cup
無買

奧蘭多原來輸絕殺 dllm

墨假分分鐘開埋客

藍十字入多兩球或者比人入 開個大波啦

支持 開個大波

上呀迪祖爺爺

開大贏幾十

無買，支持多人買果邊

追和反cup 啦屌

打和都濟

紫貝

紫貝點會輸半 一定羊埋

主反杯未

人妻架

Ching呢句真

無時間啦

輸半都願

迪祖亞拿追和反cup叫爆區

下盤真係gel得了

反cup唔到不如輸多幾粒啦

同意

連和既機會都無

輸多粒唔洗睇

agree

天龍大波場場開仲有1.7 ..

收息波

香港真係好多精神病患者，日日報假分都都得

杯到排反杯子

派

g持

無人叫。我自己叫。追和反cup叫爆區

g chi

追和反cup叫爆

主杯係時候派你

2:1 給我大球

快杯

大波呀

反cup

睇365賠率似2-1完場

追和反cup

主嬴而家15倍

支持假波 2-1

我覺得呢場波可能1-1,2-0完場,俾個假希望買左大波

追和啦 屌你老母！

細波頂住

應該會大炒6-1

頭先派500個位有冇派到

主場王快D入一粒先啦

支持主反杯

神之子預見到差唔多追和

快d

算鳩數啦，贏就出黎威

唉上上落落 幾時直上
60 ＞ 1200 ＞ 300

劇本呢？仲唔NBA踢黎做乜

反杯只需__分鐘

客細球 cashed

好撚心足球取消12m啦

藍十字cashed

yes

半格都收唔翻 我屌你老母

主一粒都入唔到一定是假球

Gel 頭先
藍十字
邊會cup到，咪玩啦伍寶

好失望，紫貝都要玩呢招

藍十字又收錢

莫講話cup 和佢都唔得

真

先追和 90分鐘再絕殺反CUP

藍十字下盤easy cashed

第1

60上到1200 應該cash out少少食餐好既先

有cash out 左500但都好心痛

有冇人留意到一cash out dd就開心輸錢

咁我建議你追post再講

2隊假到 成個下半場無起過腳

0:2

輸半都好

0-2

啱 淨返4 5百再上好過

GG

藍十字cashed0:2

唔理假唔假 同我入多粒

冇錯

總之全大先 right?

補返半大輸咗個啲

假波日

閪波日

紫貝竟然會輸

成日架喎

同普絕左交，今晚先和好

ok

黎多粒

絕半日咁多？

同老細吹完水 0:2

佢好衰嫁

係

屌牙，嬲

唔差在0:3啦

吹多次，可能開大有人派

1比2

未

開大波啦

以為咁多enter唔洗屌？
屌你老母呀覺得自己講野好funny?

0:2 ft

22 July, 2017（紀錄）
1. ✅讓球 安治 0/-0.5
2. ❌讓球 莫斯科中央陸軍 -0.5/-1
3. ❌讓球 奧蘭多城 0/-0.5
4. ❌讓球 蒙特雷 0/-0.5
5. ❌讓球 迪祖亞拿 0/-0.5
6. ❌大小球 S04 2.5/3 大

入球雙 cashed

今日應該唔上波po了

Ching 尋晚唔係有買瑞典角細咩？

友好channel 都係

仲有拜仁 100% 波追數

慘 波po大敗

唔係我嫁

奴隸叉叉叉

唔洗咁嬲呀 輸錢好閒姐

邊有 得幾丁友

博屌

千葉大波重心

又唔見佢屌哂咁多gel頭撚
要贏就贏架啦

1:2

全客cashed

輝哥哥 場波完咗啦

曹操gel走我個12m

都唔係話你gel頭 話你懶好笑 但實際報左假分 block你又唔係

block佢

我無嬲
你咁撚戇鳩就要屌啦，成個弱智仔咁

關gel頭乜撚野事

咪又係輸錢係到發脾氣
咁岩搵到個人出氣仲扮唔嬲

以前舊燈都大把唔見你屌

前幾個post都有你又唔出聲?

柒左仲要唔撚認
笑4，我贏錢唔通又同你講咩
我就見你係到講1-2但唔中啦

做風紀呀？人地無比人屌你就覺得無問題呀？
同你亂過馬路比人捉，你會唔會屌個警察唔捉其他人？
你個腦裝屎架？

嘩...

普巴買返角回回血先

都話唔係佢買
追post未

回返頭先場半大全大血

有邊d人輸完錢唔係咁講
我唔中唔會發脾氣呀 又唔似你咁嬲
輸得起有咩問題?

咪就係你呢家輸左唔開心搵人出氣囉
係咪好大注呀

喂你除左屈人輸有無第句

點解又豬 乞錢又乞唔到 乞到又俾人走數

渣

拜淫10.5s
轟平手盤。點睇

半主/半大

著晒燈

今晚女足角大派錢

有冇同路人

中到派5個100

Same但買親比馬都和 想skip

你除左弱智都冇第句啦 唔好要求咁多啦
下場再贏咪得

今朝奧蘭多同蒙特雷開唔到大已經將淨低既錢攞去買日韓了 D波太西

答左先啦
你老母雞黎架？生到你咁撚戇鳩既

其實都係一樣

今日有冇人買西鑽

對家

唔好咁

泰仔祝你好運
睇好拜仁角大

入左一千起機，希望西鑽保持水準繼續輸波

角球冰封俠 cashed

你上場冇輸咪唔屌囉 要講幾多次姐?
你係咪用唔到個腦

似和

正花受讓

係我渣
玩得一場角就訓左，又買得小
見你開唔到1-2，比你話我輸錢囉

西鑽必須輸

耶

再試100變1000

講緊0比2呢場呀見到假分以為收錢好開心

唔使下下提老母既

鐘仔依啲垃圾黎
買得80學人串人
抵佢成世都咁口臭

食屎啦

黎呀喂

拉埋個紀錄比你睇
我有買死全家又點話

講翻波 鬧交傷和氣

買你又話冇買
扮風紀又話唔係
又就係屌我一個
你m到定暗戀我?

見你靚仔撚你兩撚

岩岩得你報假分喎

不過見你戶口得個170蚊就知你前一晚輸哂啦

屌你老母臭閪

有咩好鬧姐
你報假分俾人屌天經地義

報假分之後淨係話人輸錢
佢應該輸好多了

西鑽就係西在大家以為佢贏盤佢就輸，買佢輸佢又反底贏

大把人gel頭又唔屌?選擇性失明呀?
1比2 未呀叫假分呀?
你係想屌懶好笑定假分呀 諗清楚先啦

垃撚柒圾
依啲狗撚應該一早閹鳩左先係到發瘟

係到唔係得弱智輝先可以報假咩

我就得60蚊本 輸到幾多?

十場日職贏一次盤仲要係天鵝

係
所以報假俾人屌天經地義
自己做錯就話點解唔屌埋其他人 咩logic黎

一直都有人咁報啦咪玩啦

兩樣都抵屌

亞洲第一西波，有冇異議

屌 一起身已經見到 比馬／東京綠草／櫻花狂落飛，本來好有信心，但照盤手預測應該至少又1-2場係反手咁開

又黎魚蛋論

做咩我小左粒魚強 我唔要你比返粒我
我要佢地全部都冇

駁唔到

魚蛋佬要收返咁多人既魚蛋 很累的

唔好咁講 我冇認過報假分

算啦 小學生心態 我想解block弱智輝 扑呢條撚屌

買左220西鑽對家

唔好咁講 你要埋其他人都冇魚強姐

請問對家叫咩名

弱智輝你都block 有冇人性

其實冇乜

一開始講句sorry咪算 之前po一直都有屌 你冇追開po

我係覺得佢扮風紀 但又唔敢屌其他人姐
我又唔介意人地點gel
你估你地咁撚勁gel完就反cup 角小變角大咩

弱智輝好旺 見親佢我都贏

ok 聽你解 做返啲人道小小既野 解左佢

1比2未都叫假分 真係第一次聽
而且佢屌緊我懶好笑先
之後就屈我報假分
咁點解我要sorry呢?

錯就認 打就企定
人地係唔係風紀 屌唔屌其他人 洗唔洗搵專人mon post 再同佢講要屌邊個?

你自己報假 比人睇到 人地屌你 仲咁撚多爹 辯乜野姐 駁乜野姐

萬能鍾靈出黎解話未呀

日穴唔玩好過玩

隔幾隔打未呀係咩意思？

踢緊嗰陣我照block

熱到痴線

屌

Block左先 想知佢up乜咪解開尼睇

佢報得幾準 真係屌佢老母

屋企涼緊冷氣

利申 出唔到街

所以佢咪屌我懶好笑

弱智輝都上神台

連登好慢

一人少句啦
報假分都係想買左1:2想入波姐
老實講 都唔算假得哂
因為佢有個未字
咁樣啦
燈仔 你留低tg 我派返300俾你
你就唔好再同鐘仔嘈了Ok?

就奇

Dllm 捉到正都唔認 俾你感受下空歡喜

笑左

辣殺ser 一陣有錢派都留唔切

Load............

Ky派me

你唔洗話我買左乜乜乜
我唔買墨超同啱啱上黎

真係完全無....隔多幾行可能好d

召喚超卓

叫非西鑽

櫻花陣間隨時跌到轉盤

[/quote]
真係完全無....隔多幾行可能好d[/quote]
Yes 好似你咁
隔2分鐘輸錢
隔15分鐘腸胃炎
隔30分鐘腦癌
隔45分鐘又輸錢
隔隔隔，隔你老母咩

真係完全無....隔多幾行可能好d[/quote]
Yes 好似你咁
隔2分鐘輸錢
隔15分鐘腸胃炎
隔30分鐘腦癌
隔45分鐘又輸錢
隔隔隔，隔你老母咩 [/quote]
咁樣隔幾行就話唔係報假 仲要發哂惡咁

馬毛降班死全家 🙏🙏🙏🙏

1.21 中
我下次派錢指定病病病

真係完全無....隔多幾行可能好d
Yes 好似你咁
鐘輸錢
鐘腸胃炎
鐘腦癌
鐘又輸錢
隔隔隔，隔你老母咩

好陰毒

大注全炒 就黎訓街

正花好掛住你

挽留 病態

櫻花受讓派錢

應唔應該信多次正花

E個真。

如果唔係要搬。我都唔會出街

咁多人屌你都要死撐，我係你就收收皮先
btw，炑八好好食

臨訓想買阿特無買到

好想信 就黎變大船

咁咪避囉。今日又唔係得e場

條垃圾潛水了

Rich

梁國雄議員搵到工未

馬會傳心師

女朋友岩岩入左黎

想學下同馬傾計

收到風佢腸胃炎 嘔緊

叫西花呀

馬會等埋你果300 等又要推過上去

依家我每推一日就全數cash out

派500手足請派我啦

上次拜仁重創，今次點買好，想追番條數

再一次拜仁

利申 上次過關妓

搵你好耐了

佢威完就上鬆了

冇轉tg

走數
報假分
反手
事後
GEL頭

全部以後逢賭必賭永無翻身之日

賭完再賭 無限loop

How about 扮大袋

町田澤維亞
京都不死鳥
東京綠茵
長崎成功丸
水戶蜀葵
濟州聯

死全家了
再俾女飛

不死鳥不了

好怪 竟然係平手盤

頭兩場平手盤唔要了

覺得今次係西魚

利申好多日冇綠字

有錢都唔識執

西鑽8.5B 等到2倍ALLIN

琴晚兩場女足輸撚晒

平手盤係初盤？

不死鳥落到咁 加平盤開高水定律 我都覺魚 利申無買

會唔會等唔到

不死鳥近況

上連登賭波都咁認真

Btw日職第1主場對第8仲有得受讓，呀婆都識買

唔落飛既話 應該得既
如果秒C, 反而仲驚開唔大

比馬有無伏

日假睇排名既咩

日乙先睇

不死鳥一直都開平手？

係 1.8 2.05

金澤上次作客贏到黃蜂

日足唔識下 有無大蛇有尿

主場输比山雞

韓假抵玩 完場都有機改賽果 變贏

上次全半大，今次全細？

松本無盤

jj聯有機大 爛鐵咁廢

大邱都炒佢3蛋

韓假劇本話廢鐵今日會贏返

中晒一個500

lm btw蔚山大波

唔好玩啦
廢鐵今年降班就差唔多

Sor 手快快quote左😅

😝😝

1001

1002

中

cut

1001=on9

收皮啦

1003

1004

鯨魚12m

1005

Miss完對家入